曉麗苑確診武肺, 條前監警會End Show 又出嚟做Show

確診武肺當日 20/02 晚著晒成套保護衣係大堂同人量溫度. 佢都白痴我返屋企, 唔通我發燒唔俾我入屋? 著成咁嚇到啲街坊老人家以為好大件事, 得個口罩保護唔夠膽落街.
正PK 自己做Show 仲要管理處幫佢出通告, 貼晒成條村驚死冇人知佢咁白痴

推

我記得佢，當年票后蘇麗珍今屆大比數輸比個年輕人，佢唔憤氣攬住晒啲嘢唔肯放手😡

P

驚就唔好出嚟, 係大堂都著成咁, 同班黑警一樣, 亂用物資.

蘇麗珍與牠的老公
岩岩大叫落樓話人嘈要報警🤗

高清圖

嘩

蘇麗珍條仆街我同佢有仇

有無清啲？

正PK. 軟飯王.

做咗廿年手指指打卡報警撚
輸完個區議會議席
為咗保住個法團個位搞風搞雨
有心街坊派防疫物資都要嘈
輸個法團位咪要斬人？

垃圾珍